====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour ce faire , des partenariats sont à promouvoir avec des acteurs privés .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

